外國勢力都叫我地上多d Twitter 啊！比d掙扎！Enzo Mazak:屌！

襯依家上Twitter 唔洗vnp就上多d啦

除左外國政客仲有好多牆國手足
佢地d幽默感 抽水技巧真係好高 值得學習下

當look ig咁睇都幾過癮㗎
反正你ig都係睇女同媒體㗎啦

Twitter d女唔撚著衫㗎！
夠吸引未

齊齊做Twitter 豬

屌!

上過Twitter睇女唔會想去返IG同FB

Ching sick bo

仲要好撚多陀地

佢仲講埋屌柒立法會

屌!
twitter冇格夠吸引啦掛

push

有冇磚?

想要link學野

你係咪會乖乖地上Twitter 做任務先！！

睇你做化啦

Push

連登user都應該註冊一個twitter account

任務已做

淨係針對啲巴打，咁有咩介紹畀絲打
女人嘈交叻過男人啦

我冇理由上Twitter 睇仔掛

#會幫到你 我真係冇留意開

日本同韓國班明星都中意Twitter 多過fb

搵多啲適合絲打既twitter
多女仔用先吸引到佢周圍既男仔用
女又鍾意講嘢同嘈交又叻啲，吸引女user好似有用啲

我都follow jor好多女